Anne Hathaway：Nolan拍攝現場不准人坐凳 導演發言人：並無此事

安海瑟薇失憶or失言？她受訪時大爆導演克里斯多夫諾蘭拍片現場不准出現椅子給人坐；之後立刻遭諾蘭公關發言人出面否認。

美國「紐約郵報」（New York Post）娛樂版Page Six報導：安海瑟薇和休傑克曼接受影視媒體「綜藝報」（Variety）的「星對星」聯訪時，脫口而出：「大導演克里斯多夫諾蘭的拍片現場禁止有椅子！」

「諾蘭禁止在片場有椅子，因為如果有椅子，有人就會坐，有人一坐，就不想工作了。」安海瑟薇說。

安海瑟薇主演過諾蘭執導的《黑暗騎士：黎明昇起》（2012年），《星際效應》（2014年），難道演那2部片時，她都被「罰站」？安海瑟薇沒有再「吐槽」自身遭遇。

不過消息一出立刻引發反彈，諾蘭的公關發言人對另一家影視娛媒「Indie Wire」作出更正聲明表示：「諾蘭先生拍片現場從來沒有禁止擺椅子，演員可以坐在任何他們想坐的地方。」對準安海瑟薇的「無椅說」狠狠打臉。

諾蘭的公關發言人不忘略施「佛心」緩頰：「安海瑟薇提到的『沒有椅子（不准坐）』，可能是在工作人員圍在拍攝鏡頭旁看監控器時的情況吧。」

而趁此機會，諾蘭公關發言人主動爆料：「諾蘭片場禁令沒有禁擺椅子，但禁止帶手機到片場，這禁令不是總能成功；最重要的是嚴禁片場抽菸，此禁令一定要嚴格執行成功。」

諾蘭片場下達禁帶手機、禁菸的命令，合情合理；只是安海瑟薇主動加了「禁椅令」，卻被公關發言人否認；無論事實如何，拍任何導演的戲，即使沒有禁令也要自律，那才是演員與工作人員該有的真正敬業態度。

八卦新聞

Nolan拍唔拍到 香港嘅荒謬

最重要的是嚴禁片場抽菸，此禁令一定要嚴格執行成功

拍天能？

路蘭應該唔會搵你拍戲